Gemfile Checker
===============

Un Gemfile define las dependiencias que tiene un proyecto ruby. Todo gemfile debe respetar una estructura básica implica:

* Tener declarado un source
* Tener declarada una version de ruby
* Las gemas deben estar listadas en orden